[一月新番] リトルウィッチアカデミア-小魔女學園 第二話

[center]

製作團隊
原作： TRIGGER、吉成曜
監督：吉成曜
製作：TRIGGER
聲優
亞可·卡嘉莉：潘惠美
洛蒂·楊森：折笠富美子
蘇西·曼巴巴蘭：村瀬迪与
黛安娜·卡文迪許：日笠陽子
阿曼達·歐尼爾：志田有彩
康絲坦茲·布倫班克·阿爾布雷希茨貝格：村川梨衣
雅絲敏卡·安東涅柯：上田麗奈
閃亮夏莉歐：日高範子
官網

PV

正

之前個post 唔係集中討論咩
做咩又開第二集

見好似冇咩聲氣咁就開個個

啱啱睇完劇場版，劇場版好似同電視冇關係

據聞少少劇場版+ova入去同加新劇情

遊行果三個女好正

呢個咪又係冇聲氣

明明好好睇

trigger 嘅風格

作畫業界最強

女主角個頭生草

百合動畫

D鬼佬好鍾意睇trigger嘅動畫

啲動作夠哂浮誇

睇慣歐美番既我覺得依種畫風好親切

sucy

G社既繼承者
要支持

個人覺得其實以動畫嚟講 trigger都係名列前茅

個老師連CV都同夏莉歐一樣仲唔係同一個人黎

唔係同一個人就係姐妹果啲架啦